輸俾英冠可用藉口

1. 對手好勁
2. 地硬
3. 留力(但出強陣)
4. 飛機盃嚟，要黎把撚，聯賽勁過你就得

留名等睇獌狗柒

草太長

人地話終於可休息幾好啊

但出強陣

撚羊剷草似我：可以俾狗休息

似輪換既陣 唔算強陣啦

似練後備既陣

補時五分鐘係人都入啦(好似係)

要出街食飯

now好狗，話人強陣，唔俾獌落台階

on9係假獌

識閪口手

Mourinho: they are very, very lucky

the best team lost the game

留力世界盃

補時入波唔計

在90分鐘內 我們沒有輸

聽日要返工 不贏了

上年拎左，無須要再拎證明自己

我地個名好夾

主隊慶祝得太興奮

咁撚樣唔叫強陣
搭個新仔當後備陣

以為有兩回合

全部
英格蘭
西班牙
本地
其他
爆大冷！紅魔1：2遭絕殺「托」出局
3小時前

伊巴謙莫域今季首次正選上陣立即開齋。

share to facebook
share to twitter
share to sina
email
【體育】伊巴謙莫域在周三英聯盃8強首次以正選身份上陣立即開齋，可惜曼聯作客被英冠的布里斯托城下半場補時絕殺2:1，衛冕失敗。

曼聯排出強陣，神鋒伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）今季首度正選披甲，配以拉舒福特及安東尼馬迪爾攻堅，剛停賽3場的保羅普巴復出於中場領軍；至於近仗被打入冷宮的攻中米希達利恩任後備。

仲話輸左咪好 專心其他 強陣出擊 都輸

廢囉

入狗post睇大撚把

又普巴又M11又R19又廢老
最多比你後防係輪換
前場講到咁撚勁入得果一粒 羞唔羞恥啲

明明呢隊波打大巴, 唔識攻應該好合理

會笑死左人

想出街食飯

5. 死利狗你排第幾啊
6. 死車狗你排第幾啊

點解CHONG唔入呢個POST, 唔係好撚型的嗎?

個波唔係英超標準

天氣凍

攞得太多盃 益下其他隊

ching chong chang？

佢想直接打大佬入反獌主post

因為班反獌

樓主，用出post 既時間，好好計劃你既人生。 不論你係讀書既，做野既，再出多幾次，cap 多幾張圖，你覺得對你人生有好處嗎？

贏了啖氣，輸左自己。多可悲呢.

屌 我獌要打世界杯架 依家唔留力到時點打呀

伊巴謙莫域今季首次正選上陣立即輸波。

唔見你幫其他隊講野